梁天琦：香港獨立要靠城邦論

不得不承認
陳雲老師係好多人既政治啟蒙

點解當初天琦揀民族論 唔揀城邦
如果揀既係城邦 結局又會唔會唔同

想反駁你但駁唔到

唔好駁